{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071950?place[place_type]=GID&place[gid]=1071950&place[latitude]=36.7311224559&place[longitude]=128.0961677994&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 더모스트풀빌라"
    },
    "text": "- チェックイン及びチェックアウトは必ず守ってください。 - 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は禁止されています。 - ペット同伴の入室はできません。 違反した場合、払い戻しは不可で退室措置になる - 個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いません。 必ず、個人の貴重品は大切に保管してください。 - 客室での肉類や天ぷらなどの飲食は禁止します。 バーベキュー利用の際は、必ず指定された場所をご利用ください。 - 午後10時以降のバーベキュー場利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室の利用客のために禁止しますのでご了承ください。 - 客室では禁煙です。 テラスと指定された喫煙場所をご利用ください。 - 什器破損時の破損物品は弁償の責任があります。 実購入価格基準で弁償が必要ですのでご注意ください。 - 退室時に客室整理や飲食物をはじめとする全てのゴミは必ず分別してください。 - スパ利用の場合、スパ故障の原因となる入浴剤、オイルなどの使用は控えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時のチェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時からで、チェックアウトの時間は午前11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット同伴の入室はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "個人の貴重品の管理についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失時、ペンションは責任を負いませんので、必ず個人の貴重品は大切に保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食について何か制限はありますか？",
            "answer": "客室での肉類や天ぷらなどの飲食は禁止されております。バーベキュー利用の際は、必ず指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "午後10時以降のバーベキュー場利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されておりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙についてどのような規定がありますか？",
            "answer": "客室では禁煙です。テラスと指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "什器の破損について責任はありますか？",
            "answer": "はい、什器破損時の破損物品は弁償の責任があります。実購入価格基準で弁償が必要ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "退室時に客室整理や飲食物をはじめとする全てのゴミは必ず分別していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "スパ利用について注意すべきことはありますか？",
            "answer": "スパ利用の場合、スパ故障の原因となる入浴剤、オイルなどの使用は控えていただくようお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 497
    }
}